聽日7點鐘起身

但係我依加都未訓

索性通宵啦

你平時都唔訓㗎啦

Set定幾十個鬧鐘先啦

諗起龍咁威果幕

平時還平時

聽日要present

通宵要聽日3點先有得訓

會死

反正你都唔想訓，唔係食安眠藥？

食藥訓唔可以訓幾個鐘

起碼要訓到9個鐘

半粒咪4·5個鐘囉

你咁醒你屋企人知唔知架

完

你後生，一日唔訓無事既，ocamp又跑又剩咪又係咁chur

咁唔係就做跟嘢果陣訓囉，驚你走寶咋